有冇人好想俾AOA智珉凌霸？

想做她的TBG每天被她凌霸💃👯‍♀️

細波厭食癲婆不了

老老柒柒
佢似癲癲地果類,分手一係佢跳樓一係斬死你

樣衰不了

八婆臭格樣

夠癲先正😳

咁又好似搏唔過...

想被她困入衣櫃⚰️🗄

成隊最樣衰最冇人氣果個，相由心生不了
咁嘅賤貨好意思欺凌人？

而家可以做壞壞的Girl Crush👯‍♀️

已經退出左aoa冇得再係宿舍玩

冇留意開但咁樣衰都出到道既

好樣衰

咁約她出去食雪糕🍦👅

整容閪

第三張個樣咩事...

㩒住黎屌就ok

白粉婆會唔會嬲到斬mina

係囉 知佢住邊

女版小豬，不了⋯⋯

個樣唔係問題 佢把雞聲最難頂

成個白粉婆咁喎

未變瘦之前肯定好好砌

成隊都淫 除咗呢隻騎呢怪

可能條友係想上去meet 其他成員